有線新聞女主播今晚say 咗goodbye lu

臨完晚間新聞叫大家支持新聞工作者

唔捨得青蛙

冇黑絲睇

臨尾有d luck 咳, 好cute

名？

又少一清泉

邊個？有無圖

其實佢第一句講乜？聽唔清楚

把聲勁溫柔？

邊個呀

冇圖開post

我都聽到，唔記得叫咩名

大家可以支持cctvb真理部成員

我ex黎

補返...個名叫 張淑嫻

唔捨得嫻嫻

唔好走得唔得

踢得好溫柔